（Viutv）咁多集Chill Club唱得最好聽係咪強尼既《越吻越傷心》？

唱得仲好過其他歌手同主持

唱歌有，拍劇集有，拍電影有，綜藝節目有，飲食節目又有，
仲要講埋波同喺電台做DJ
全尼真係強能到仆街

一般

我們很帥

係佢？

駱振偉唱時光倒流二十年

強尼小二

當gin lee冇到？

viu 山狗

全能過咩鍾志光陳啟泰

又幾好聽

拍戲又得 主持又得 唱歌又得 講波又得
全能到仆街

真心一般

當年現場聽佢唱《藍雨》，好入迷

唱得好過三個正莊主持

吳浩康 擇日失戀
林二汶 下一站天后

梁詠琪聲底勁清又穩
陳柏宇、關家姐就不嬲cd水準

一個gin lee >>>>> all

好心分手，擇日失戀

牙醫無力感都好正

唔該唔好再派吹氣棒

好難揀
好多都唱得好好

可能chill club嘅setting令到好多唔同歌手都發揮得好好